Документ №: MED-INT-<PHONE_NUMBER>

ООО "ГлобалМед Сервис"
Международный центр корпоративной медицины
г. <LOCATION>, ул. Академика Петрова, д. 14, стр. 3
<LOCATION>.: <PHONE_NUMBER> | Email: <EMAIL_ADDRESS>

=== Медицинская карта сотрудника ===

<PERSON>, имя, отчество: <PERSON>  
Дата рождения: <DATE_TIME>  
Место рождения: г. <LOCATION>, <LOCATION>  
Гражданство: <LOCATION>  
СНИЛС: <GENERIC_ID>  
ИНН: <GENERIC_ID>  
Паспорт: <PHONE_NUMBER>, выдан <DATE_TIME> УФМС <LOCATION> по г. <LOCATION>  
Адрес регистрации: г. <LOCATION>, пр-т <LOCATION>, д. 66, кв. 141  
Мобильный телефон: <PHONE_NUMBER>  
Email: <EMAIL_ADDRESS>  
Номер карты ДМС: <GENERIC_ID>, выдана: АО "АльфаСтрахование"

Сведения о работодателе:
Организация: ООО "Райзен Технолоджи"  
ИНН/КПП: <GENERIC_ID> / <GENERIC_ID>  
Должность: Ведущий инженер по автоматизации  
Табельный номер: 008411

Медицинская информация:
— Хронические заболевания: гипертоническая болезнь II ст., остеохондроз шейного отдела  
— Аллергии: амоксициллин  
— Группа крови: A (II) Rh+  
— Прививки: грипп (09.2024), ковид (12.2023), столбняк (07.2020)  
— Последний медосмотр: <DATE_TIME>, клиника “МедПрофцентр”  
— Обнаружено: незначительное повышение АД (145/95 мм рт. ст.), рекомендовано наблюдение у терапевта  
— Назначения: лизиноприл 5 мг ежедневно, ЛФК 3 раза в неделю  
— Следующее обследование: <DATE_TIME>

История посещений:
• <DATE_TIME> – Жалобы на головную боль, назначена МРТ  
• <DATE_TIME> – МРТ: без патологий  
• <DATE_TIME> – Плановый медосмотр  
• <DATE_TIME> – Телемедицинская консультация, продление рецепта

Врач-куратор: <PERSON>  
Подпись: ________________  
Дата: <DATE_TIME>